新手 健身女比人昆？

比個健身男sales，開頭佢話續月比，一個月1200包教練，咁我唔熟健身唔知平唔平就信佢啦。心諗1200挽一兩個月咪唔挽囉，就簽左。之後佢講24，36，48個月咁我唔識健身依啲野，以為係純粹24個月內唔加你價。
點知之後先知係1200*24，感覺好似比昆咁，突然比成3萬幾，咁我緊拒絕，但佢又話已經出左卡又簽左，咁我又趕時間最後比左。

想問依個價算唔算平同我有冇可能退到款？

唔識又唔問

退啦

挽你老母

碌你卡之前一定有講碌幾錢架啦，唔岩數你唔識問？！

唔知價又要簽on99

唔挽鞋點解仲要簽？

根本任何一間gym都係呃人，以不斷同你講男人要操要做gym，你一信佢就要一炮過俾幾皮嘢，更甚者叫你借錢做gym

香港gym room同邪教冇分別，呃呃氹氹就係想你俾錢，先唔講俾幾皮嘢用佢啲爛鬼機係幾咁戇鳩，佢灌輪你要操fit自己嘅concern根本就係洗腦，幾千年嚟啲人冇gym做咪又係咁生活，好心你有時間揾啲有意義嘅時做增值下自己，唔好對住自己成身肌肉打飛機

佢同我講24個月唔會加你價，過左先可能會加，我個時完全冇意識到係1200*24

唔好意思 我係絲

退啦on9

你今日去搵反佢地。話要退。好似有條冷靜期條款。可以全退反d錢。

低你死啦傻閪
挽挽挽挽挽挽
挽你老尾

但佢又話除非身體理由先會退

你邊間？應該有個冷靜期

好蠢喎呀羊

唔緊要rq
你趕時間麻
時間就是金錢

最多比d 行政費好啦。咪上堂。一上左就無得用e 條法例。

未上過堂 冷靜期內 直接去退 強硬咁屌埋去話唔需要就得 唔洗理佢鳩Up

等我教你做啦 佢大你姐，打去消委會你睇下佢退唔退

邊間?應該有冷靜期

岩呀
同倫敦金一樣
日日都有一車車人沖埋去

退得到就唔會咁多新聞啦大哥

趕時間所以俾錢係我見過最on9嘅理由

今期第三個post
一車車咁送錢畀健身狗

放緊暑假呀

事後上網搵資料先醒起有冷靜期，我個時冇問到，個sales同合約都冇提到，我驚涷過水

退得，但千期唔好用第一日，唔好簽到，一入去就話攪退款，張會員證唔可以比佢做簽到

邊間

我都希望有一日好似個名咁，醒左

開名吧

哈哈

挽你老咪閪咩
抵撚死啦

豬兜

佢仲提過出左卡同簽左約但唔比錢，可能會告我

其實無昆你 係你自己乜都唔明又say yes

咁你係咪畀人呃咗啊？知唔知個重點喺邊？絲乜撚嘢

冇是咁的 0分

就黎變日經

有冷靜期 告乜鳩 大你兩野就怕

咁都叫被人屈
明明自己on99 無問清楚就比張卡人
仲要趕時間比埋錢

你啲時間真係矜貴

7日冷靜期呀ching

笑撚咗 24個月唔加價
下次應該會比v7呃買點數

冷靜期係有但gym contract 暫時唔包在內,好似年底先立法

做健身公司唔昆多啲水魚點圍到皮呀？quoto月月加，冇新單聽執都似！

你估健身公司真係做健身㗎？其實同倫敦金嗰啲差唔多。

邊間？有啲健身公司寫明有7日冷靜期

新開，冇寫到，應該有心焗人地

開名啦
通常冷靜期就7日既，但果7日內唔可以上過堂
上過堂就難退d，要睇份contract有無寫明退款條件啦

所以話信用卡真係唔岩蠢人用

冇昆你wo 你自己on9姐

邊間GYM? 好難退到...

結論:
樓主應該操下個腦先

我都知好難退到，我諗都係認命，咁換個角度睇1200/月包教練，值唔值？

做乜咁怕開名

都值嘅
一諗起個幾皮嘢 你自然就會想做gym

點解你咁搞笑 簽約個陣咩都唔睇 咩都以為以為
好牽強囉 仲有間gym咩名
同埋睇清楚有冇冷靜期 冇既就上去傾 話搞大搵蘋果警察

如果比人昆仲昆得唔值，我諗要改名叫“蠢過隻豬”

我簽左一半佢先提24個月，仲已經出左卡

姐係你張約無字寫24個月？？

以前個女朋友又係咁
又唔拒絕人
健身sales一直都係搵人笨7
都仲可以簽
結果無咗6萬幾 仲要我俾返條女安慰佢
諗返都on9

後尾寫上去

姐係你張約全部空哂你就簽名 D野全部任人後填

你都係搵蘋果/警察/消委會啦

我都唔識拒絕人，講多幾句就心軟。加上我只出左黎做野幾個月，對依啲野更無知

所以啲sales先至咁肆無忌憚
仲越來越倡狂

你自己一個一定搞唔掂 叫男朋友
或老豆陪你去先有可能退到

點解咁多巴打問你間gym咩名你都唔答？

有冷靜期 佢話唔俾你退就報定海關

下次有咩人sale你都好，直接無視就得，唔洗對啲狗有禮貌

其實可以用下美色，之前phyxxxx一入去都個男sales,跟著開價話咩888優惠24個月送班，跟住每個月好似8xx定9xx蚊，之後我話冇錢，同埋可以join其他gym. 之後佢開始減價到7xx 24個月。 我佢講唔要毛巾因為d毛巾唔乾淨，搞到果度唔舒服。男生始終都係用JJ唸野，開始亂講野，講下講下搞到佢想要contact,之後我話你平比我我就唸下啦，佢就開500 12個月比我 ，我話到時簽左合約，合約就有我電話。

你on9

去go24睇下先啦

我挽你老母比車撞死啊 屌你老母臭閪

講咁耐都唔開名，想點

包唔包教練

有冷靜期架，快手d去cut撚左佢！

屌你老母
樓主又唔撚開名
唔撚提下其他人
大家咪撚應佢
正一仆街
抵你比人昆

分分鐘佢地兩個有路夾埋做場戲昆你咋
昆完你咪變左你前女友囉

樓豬想點? 死都唔開名畀人昆左仲咁維護間野 on9

如果係真人真事
開名有咩問題?
又唔係開樓主你個名

最近好多呢啲post 夠竟係打手定係真人真事

有人刻意唔想港人做gym定係同行互相攻擊

唉，當買個教訓啦，話時話，你除左健身仲有咩需要？我地可以坐低傾下，美容？借錢？倫敦金？599一粒一卡鑽石？

發現一隻gym撚定唔知健身sale

你真係諗得太多啦

你理撚得我gym撚定sales丫，我睇唔過你呢d獨醒撚懶有料咁，好撚嘔心呀，人地問有冇得退錢你走去話人唔應該做gym，你邊位呀睇過？

最近真係日日都見到 講d野一樣 又係趕時間

無端端簽左約 跟著比人問邊間又唔講

唔gur咪打去消委會投訴 post上連登唔開名為乜

絲冇肌肉
你咁on9 俾人老點都唔其

係到建立緊一種價值觀 = 健身就係比人昆

飛咗未

咁蠢抵你比人昆啦
不過人地冇昆你喎
咩都係你自己以為
人蠢真係冇藥醫
所以今時今日都咁多人會中電話騙案

佢6萬幾係真係俾C字牌 不過都執笠咗
睇咗佢份野真係6萬幾先俾佢

Fac ?

樓豬睇下佢啲條款有冇set冷靜期先
佢可能有細項寫翻你有若干冷靜期

現時健身中心冇"冷靜期"呢樣嘢約束
你未上過去做你就有機會退到

挽你老母
健乜撚嘢身呀
死返去寫挽聯畀自己啦

no 未開張

好明顯假膠啦，佢好快會答你我都唔知果間gym咩名，係新開既

反你老母咩
返呀
呢個post咁撚多5p嘅

係中途執定做曬6萬公司先執?

咁你點?

中途就執咗啦

佢又真係今日先開張 omg好多個案都係咁?

應該有冷靜期 係一個星期 只要你簽完無入過gym就得 我續會都有喎 真係唔想點逼都逼唔到你啦講真

其實P記都有冷靜期可以退錢
其他gym 就唔知了

omg 仲蝕過我 我都驚中途執

我唔知有呢條嘢上咗去做咗一次
條條款話要完全冇做先可以退

過咗去由佢 唔係我女朋友了

假膠完未呀

咩叫未開張未開張你又上到去？
你見人未開張都簽一你假膠
一係蠢
你蠢到咁唔好退錢算啦
操大啲肌肉，操到成個阿諾舒華辛力加咁等下次冇人敢行埋黎sell你仲安全啦
比你退到錢，果舊錢都係留返下次比人呃左唔知去邊到

屌你老尾淨係識講新開張
咩區咩名都講唔出
收皮喇你 出黎做野都咁鳩蠢

俾咁多錢做運動，不如抽脂算啦

北角

Show Blocked User - 醒左喎阿羊

挽你老母

值撚。挽埋你老母。
教？一邊玩電話一邊hea教。快撚d退啦。仲問值唔值。

旺角

報驚

咁你之後仲堅唔堅持去定當豪比佢?

出假膠都認真d啦,
1200*24點計到3萬幾呀

驚荒既問題搵返驚荒負責

冇咗6萬

氣已激
勞氣再多都無用 分咗手 就佢死佢事

巴打果陣又肯比 咁好

不過呢家又散咗 咁sad

咁佢好sad嘛 俾返佢 當氹下

碌左都可以退番

伸利p記續約
我續4年無神神同我講續5年平d幫我碌左卡

港女又挽又on9
死撚咗去咪害人啦
5p臭閪

咁你都一次性俾咗一嚿

佢打後啲費用一仙我都冇俾過
就算點屈都好我都拗到唔俾

一陣陪佢上去個個都可能俾人氹兩氹一齊簽埋

香港真係詐騙之都

名都唔開叫人點幫你

到時又水你簽瑜珈堂嫁啦，到時又瀨唔識瑜珈所以簽

人地都唔識拒絕

樓主 我地今晚去扑嘢啊 我叫多幾個fd嚟 你唔好收錢 唔好拒絕好無

張約冇事先寫24個月 而係簽到一半后‘’手寫？‘’ 我認為冇法律效力囉 佢咁樣乜都后加都得啦
你同佢講唔會比錢 再唔係報警 認真佢自己都身有屎 佢就算話好 報警你都照報 唔好比佢大到
樓豬下次玩呢啲睇下有乜要注意先啊 或者約強勢朋友一齊傾 唔好單丁上去傾 比人宰硬

只出左黎做野幾個月
蠢就蠢啦傻西 蠢唔緊要啊世界總需要你啲咁嘅人，不過唔好上網浪費網絡資源囉

你真係有需要幫忙嘅就開名啦屌你老母
佢係昆你嘅大把人好似你咁撚蠢俾人昆到
咁多人問你邊間你都唔答 自己又柒吓柒吓簽咗2年
唔洗你主動問啦 人地問埋你 答啦柒頭

之後佢講24，36，48個月咁我唔識健身依啲野，以為係純粹24個月內唔加你價。

都唔知你up乜春 抵你俾人昆

后 乜撚嘢呀？後 呀唔識字

你唔拎張咭出嚟根本奈你唔何，就算俾咗張咭佢去碌，唔簽都唔會做到任何嘢，完全唔明尐蠢撚做乜會俾人昆到

1200包教練 我個間1皮幾 27個月member 另外750一堂coach

通常係肥婆先會咁易水

影衰哂啲女人 一陣以為個個都咁on9
24個月係24個月內唔加價？
咁冇昆你呀 咪1200*24
24 36 48 唔知係咩嚟嗰陣唔識問？咁宜家又識上嚟問？

平時去開邊頭等我撞下你問你借幾皮
睇下你會唔會又趕時間比哂啲錢我

同我個妹一撚樣，成日中埋呢d美男暖男計，最後還唔到卡數要我地幫佢還，第二次攪到破埋產。唉，無腦真係唔好用信用卡，應該要考牌先比用

絲打如果味上過堂可以7日冷靜期退左佢

挽挽挽挽 抵你死
簽之前又唔問清楚，乜都以為以為，比心機做gym la

1200*24 又點會3萬啊
未開張就未開張，都會見到公司名嫁？
一係你假膠，唔係就on9
仲有
挽 挽挽挽挽
挽你老母

成班毒撚串人 捉字就叻
遇到咁既情況咪又係成隻死狗咁任人宰

個腦裝草

簽左2年
用佢d機
百幾蚊一個月咋喎
而家平均去一次都係10幾蚊
平過公眾泳池入場費
你有分析能力根本冇人sale到你

伏已中，不能討論下去

冇得攞返架喇

咁撚柒蠢, 呢D 錢今次唔比下次都比要比架啦